美股認真討論區 DXCVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

apple今日做咩事

Sony 入定等ps5?

無game

Tsla

咁樣回左90 蚊

Msft

Aapl 走呀！！！

屌你老尾個臭X

插一插 插走我成日profit

tsla特價

vix what the fuck

唔玩啦唔玩啦

依家俾位你入，遲咗唔好喊

酒牙 appl

屌真係有啲唔對路

哇 屌 入一股都有反應
AAPL TSLA都插

DIU 錯PO AR HIHI

直插冇水花

穿咗

又呃貨

cls

特價

坐係aapl到睇tsla，內心平靜

酒啊

個市唔對路啵

你班友好多高j咩？

轉燈

垃圾微軟

vix + 13.6% !!!

紅倉了

嚇撚死

岩岩J左aapl

嘩 做乜事啊

2180

㬕間變綠又得，得咗

屌

其實p巴無put錯

可以訓仙

點解要貼倉呢

tsm 搞咩

佢有無平倉走

今日做乜都死，訓先

特價已入

Apple做乜

人拆蘋果拆 係都唔爭氣

仆街大戶又呃機械人貨

你做乜成日問做乜

坐過山車

靜哂

如果無既話，岩岩果棍應該都執唔小

好撚好笑

教你咩叫定時落貨

入唔切

應該真fatfat

鏞

太癲啦

靜得好快

成個星期都冇鳩叫

唔跌點入貨

秒速鏞
btw上左熱門 我地不推文啦

應該好多今日好興奮咁高J

aapl穿咗，又可以J

走算 玩唔起

睇下有無人實現到小西巴心法

有咩長渣股推介 輸到得返1萬美

應該22xx衝左入去
不過唔怕既，tsla無死人

紅綠紅綠紅綠又黎料

咦原來aapl碌左落去

巴打玩乜

記得有一晚又係咁 後尾收市 轉燈

今日SE AMD NVDA都紅

今晚 NQ 應該係真跌，今日內唔會反彈

apple做乜去左499

aapl特價

轉紅定轉綠先

options 一買即插

痾煙/等錢駛先會坐唔定

坐貨係幾十年不變既定理

今晚冇mood

aapl 直插

AMD就算啦

兩個po既

玩正股啦

你地錯 post 呀唔識數字？

aapl特價！！

你Msft call 30+ DTE驚咩呀，你買果刻博緊佢呢2個禮拜會爆多段啦

美股認真討論區 DXCIV

好似隔離先岩

贏錢無我份

Pish

美股認真討論區 DXCIV

好睇位喇

一陣我一買會再特價多次

今日輸3%係咪正常

仆街蕩失路

無所謂啦 我515買咗都未擔心

81 入多4 手 再跌再溝

高追左msft 同aapl 見紅緊怕唔怕

成晚都紅
屌你老母TSM總倉又轉返紅
冇撚用

全倉 紅色 咩事

推

見到個個係身一版講直插冇水花嚇撚死

不要gel頭 垃期會掉下來

諗住仲有平貨即刻開一開apps

跌？ 跌呀 低未插住既

差啲喺巴士瀨屎

原來係琴晚

MAKE VIX GREAT AGAIN

今晚千升

420 MAGIC

Tsla今晚應該好大成交

500見

開po一睇嚇到鳩縮

價投

1拆4 要走貨呀

好耐冇見既價投位

想買隻熊貓價投

日日得果1/2%悶到嘔
我要熔丫

巴打要4股 剩低嗰股送俾我ok?

究竟係收2400定收2100呢

我都嚇一跳

要錢唔要貨

2259 酒呀

又溶

印度睇個勢應該可以上到第一
尋日7萬7單肺炎

中共覺得有咋嘛

SE綠喎

留意咗好耐
佢真係成日都喺個range上落
琴日pre-market見上到成$82樓上
忍唔到手$82.41走哂500股
等$78先又再買過
呢隻食吓range都好
而且呢隻就算萬一蟹咗又唔驚

OKTA又升返

$2399.8

仲諗住插多D可以入返D

同你一樣 頭幾個comment 驚嚇度走鬼度太高

個留言17小時前

如果佢諗住拆股後大插今晚應該有幾高隊幾高

Okta喎
做緊211.68點樣升返

石 dee 話 TSM 玩完 bor

sor 岩岩睇唔知邊度見到212.幾

$2400

佢自從俾你哋取笑到痴咗線之後
講啲嘢已經冇參考價值了

想睇

冇事喎

p巴比你走到2250都走唔到2400

P牌炒車專員(走數)

咁d非洲家庭點算

其實佢本細就炒下 TSM 波幅
好過買 option 賺幾蚊

TSLA 熔啦

酒呀

其實佢都明明買中咗TSM
之前喺低價hold咗百幾股
但就係爆升前走哂貨
冇食到段大升浪

冇㗎喇
其實係邊個講非洲先
之前睇到真係笑死

唔知我前日都笑到停唔到

‘Fortnite’ launches Marvel’s ‘Nexus War,’ but not on Apple devices

蘋果食水都幾深

你比國安target 左

Set好哂價入貨喇

點睇WMT

炒即日就話跟圖炒姐
TSM 洗驚咩

唔知邊個一開頭講咩非洲人收入之後就發展左非洲家庭非洲村莊東非之角個啲

升唔gel頭貼倉 唔通等跌先gel咩 同我gel爆佢

Tsm睇圖都好似妖股 唔知關唔關第二上市事

石仔真係好慘明明咩都冇做錯 btw p巴啲call put 點

我都好惨tsm sp就穿

俾埋錢幫人宣傳埋好唔好，epic自己都食人12%啦，unreal又食一次，冇料先同人打減價戰咋，扮咩阿

人地條村食 M 記定食樹皮係靠佢 d option

其實無人知蘋果中間食幾多,但係epic係借佢個平台又想自己賺哂,呢個係epic自己問題囉

30%

咪跌緊囉

佢自己平台做緊同一樣野

見到班話3033 炒高都冇問題
咁我做咩要買etf

琴晚買唔到IPAD既巴打

仲有半個鐘就到死期

7點有乜發生

1人1部iPad

琴晚入左幾張DLTR CALL
希望有著落

AAPL

鬼佬訓醒

第一年3成

9月中送貨
希望準時啦

屌! 琴晚諗左好耐買DELL定VMW，博業績，最後買左VMW, 依家pre-market DELL已經升4%，有時真係一念之差

d學校痴撚線 逼鳩人買機

執到咪得囉
本細玩乜都係回得細嫁啦

我想召喚校長

話左磨落你唔信

先唔講$20個莊take唔take呢個問題
7.6上到9.3都無人撳低價係咩玩法

多謝佢地為資本主義嘅貢獻

接囉落到78都唔驚

做遠d啦

當左股票咁炒

我仲比另一邊條友問我識唔識
etf 唔係比唔太識玩股票既人買？
原來係莊家食老散

你知我點解開咁遠未

你發行商有責任
所以港股留返比班on9. 自己玩

每香港科技股 唔買矽谷科技股已經夠on9

班友Stockholm syndrome的
咪撚理佢地

香港有集體訴訟
個發行商仆街左啦

食得鹹魚抵得喝

星之子陳易希研Coolmax口罩 放雪櫃後有一小時冷感

真係好撚落後class action真係好正，可以上網搵自己有冇啱資格可以claim

Tesla 31號拆股 會唔會升得仲撚勁？

拆完即上600

冇仇報真係慘

熔緊啦

ETF其實如果有得換實貨就唔會有溢價
冇就換既ETF加上香港人乜都9炒

你覺得拆前定拆後入會好啲？？

報乜鬼
蝕左咪買返QQQ補數

唔會掛

其實一個願打一個願捱
youtuber donate同superchat都要收30%
接受唔到可以用第2個平台

今日盤前靜到仆街

2270 -> 2258

中資

佢d單排到2022
無事既

安心做韭菜

USDJPY

講到尾都係想自己食晒
你一係學nflx 比人 用另外途徑買
咁佢都吹你唔漲

證監查282就夠 邊敢查中資

Apple 今晚爆一爆再拆plz

美股認真討論區 DLXXX

#532 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都係我唔好要巴打落糖

Tsla7點準時神秘力量

TSLA

7點robin 加入戰場

今晚都係ba爆

掛左2250入

太遲

有冇人ios 更新左連登轉app會lag 1 lag

又上返2280,好痴線

隨緣 今日入唔到 咪等下個禮拜入

睇番賺錢主要係TSLA。我其實點解要買十幾隻股？

近幾日都係

7點力量咁撚勁

火箭發射

tsm又跌乜

下個禮拜掛2250一定入到

南方所有etf 都係cls

坐幾年

Amd轉燈啦

etf 原意係比唔識玩股票既人玩
香港etf 大戶割散戶

85回到鄉未

係咁架隻野

話左港股係大戶atm, 連etf 都可以有option既跌幅

啫係開盤會爆到月球。又可以數錢啦

aapl今日升

希望啦

520

dllm

拆後150

78-82可以妹幾耐

望佢插一嘢先爆

今晚有咩賭場

拆股照乘唧，又唔會出現碎股
合股就話有碎股唧

問題：有冇人合過股，如果用緊證券行唔支持碎股交易，咁會點10合1時，本身有11股會點

依家盤前升緊波

好撚多新名

盤前咁 high 即係一陣開市會

走牙

兩個月起碼

發覺今日個post無琴日推得咁快🤔

琴日盤前訓左

咁多新名，今晚應該收皮

兩個月都唔知得唔得

同tsla 上升速度成正比

熊熊哈

尋日走左半倉tsla再將部份cash out同入aapl

市都未開，陣間棍上2300

點解唔調返轉

咁多位all in ba未

有drip嘅得通常你賣到冇完整一股後會自動幫你平倉…好似係

有冇人到今日都冇買tsla
賤熊30

加一

我

509全日最高 跟住就插左落去495

你就妖

我78貨
入完唔撚升 妹咗勁耐

加二

tsla升咁急升到有o的驚

入work都唔入tsla

新人指數好高, Ching chong

Work 好前景？

升又驚 跌又驚 得一個方法唔洗驚 hold cash

下星期都見唔到2100

amazon幾時先拆股

呢隻好野黎

$2300 is coming.

令你勤力work

你等拆完股再上2100啦

咪升左

又重新400 上2250

隨時跌番

終於有得入

80蚊係咪可以走左先

Atm嚟 78-82無限刷

石巴

冇買tsla 苦主區

令你發奮圖強既途徑

琴日2290加左

aapl tsla二揀一 揀咗aapl

今晚入之後拆股班散戶就會買

日日都要對沖

諗起之前tsla 1400-1500 atm

diu 日撚日咁裂口高開得唔得架
利申冇貨

走鬼啦,星期一暴跌啦

蘋果會得返130蚊,TSELA得返460蚊

世界末日啦

咁仲唔按埋層樓put佢

唔知做乜話Regulation T call
唔比我買

好似好耐無試過咁靜

【美中角力】Space X或因Tesla接受中國貸款遭連坐 失NASA合同

航空股係未又想升返上去

Why not both兩隻都有貨

博開關

如果拜登當選，再lockdown係咪落地獄

傻散痴痴的等
有日慳到嗰幾蚊 高價跌回來
才發覺Missing out Tesla
終於肯出手懶醒 高追咗蔚來

當時要封關係邊個話racist

真
其實佢咁妖，都唔敢買太多
偏偏得佢賺錢
最後都all in左

唔可以咁講嘅，nio講願景唔會夠tesla 黎
真係黑仔坐貨，坐tesla點都安心過nio

出咗風講開關？

一定係當撈侵
#侵virus

真

咩歌？

本來我只係敢買半股
最後除咗tsla同aapl，隻隻都係蝕錢，跟住愈溝愈多溝到變八股半 (對窮撚嚟講已經幾乎係all in)

走完又驚入唔番

屎窟都按埋 盡全力put 鳩TSLA AAPL
食粥食飯睇呢獲

我個倉得aapl同tsla

tesla 又升咩

我仲有amazon，入咗少少搏佢宣佈拆股

個個都ALLIN TSLA

宣布拆先入都未遲

石仔唔係唔入既咩

盤前2300
盤後2500
anybody join?

fsly

Elon Musk確認Tesla的內華達廠房曾為網絡攻擊目標 黑客承諾酬金100萬美元

有錢我都會入少少amzn

低調

好多新人推文

會唔會比elon hack 返轉頭

Nasa唔同佢合作唔通靠spce咩

只係入咗半股 等以後溝上去容易啲

TESLA 跟本就係以前既蘋果, 亞馬遜
AKR都話牛市睇15000
唯一係驚個市轉向
個市正常/升, 都一定炒起佢

石仔而家好難捉摸

密集恐懼症

正式有公布就PRICE IN咗
所以先話「博」

感動世人

移唔移到民睇tsla

其實係既，不過擺住先唔緊要啦
嗰陣tsla我都係宣佈拆股前入咗少少，本身係紅咗，但係過一個星期突然間綠咗發覺原來係拆咗股
因為本身已經hold咗少少就唔太怕高追，心理上易過咗好多

我都想入呀

相信tsla

拆完入SP500
上返1000冇難度
酒先

侵侵當選=打擊中國偷科技,科技股升
拜登當選=中美重新合作,FB/GOOGLE等自我審查後,限量地入中國市場,科技股起碼短期升

短期真係諗唔到可以有乜壞消息喎

TSLA大龍友

今晚凶多吉少

有無人賭LPCN 會唔會第4次俾fda reject

9月 600
10月 700
11月 800
12月1000

我買咗4股。之後升到唔敢再買。

新手指數爆燈

酒呀

我都等緊。

睇化左
跌咪靜翻
升又嘈翻
咪又係咁

Sing joy

證明仲有好多人追tsla 上升空間無限

提提大家 今晚星期五
盤中tesla高價走 尾盤就入返

唔緊要趺都會見到我GEL頭

琴晚都靜左一陣架
跟住點就唔洗再講

多左好多人話SH.... 要走貨了

咁總有gel 頭撚嘅

今晚拆前應該可以扯到2500

我有叫大家入貨但冇人理我

新入黎 龍龍哈 大家好

新入嚟不推文呀

d人入左唔出聲 驚燈左自己隻股

今日似乎唔係入貨日
殺put大日子

上熱門

2100 PUT 一定殺

到而家仲put

你一定好鍾意返工㗎啫，下個禮拜返工一定會更加開心㗎啫，你話係唔係呀哈姆太郎

一齊追數

你隻work返家鄉未

新手大家好，依家有咩好買？

熊市ark都睇7000

一齊對沖

Kodk

sqqq

Nio

咩黎？我新手cal左tsla同aapl

brka

新手指數咁高加上gel頭降
今晚可能5分鐘就收市

入kodk一夜致富

一夜冚包散

Tsla 真係好正

黎緊畢業旅行，想去歐遊，5000蚊本，食粥食飯靠大家了

Short Sqqq

Tesla 即刻deep v 咗一下

今晚熔撚硬
大量新名+新手

Gogogo

末日CALL TSLA 2500

call左

我係新手

叫毒巴

岩岩入咗錢，星期一買咩好

未開市已經CALL左

仆街NIO配股 係未準備插水跳樓
我啲call

新手一問 其實點解拆股大户要散貨

Tsla free money

年輕人有無反思無買到tsla

認真答nvda
已經回左價

緊係入xpev la

無 ， T e s l a 個 泡 沫 大 到 唔 敢 想 像 。

原來可以唔換美金買？ 未試過

四海為家

緊係未

入毒巴pat pat

咪插左 你冇睇盤後咩

賭中概股仲要賭option...一路好走

我想做個實驗 睇下sh tsla 3 年賺到幾多

應該再插深啲

唔通琴日call又用大聲公話比大家知咩

繼續返工對沖

1蚊咋喎

買nio 比買tesla 好

(下雨天炒蛋, 2020)

好似係

咁仲扮新手

係當孖展計的

轉數快港紙過ib再換美金

唔兌美元就變咗同IB借美金。要俾利息。
$15.5唔係好多啫。

快啲放啦巴打
慰來汽車三年後會surpass tesla

你依句已經出賣咗你啦

可以，即係用margin借錢買，會收返你利息。長期計，你計下利息貴定係手續費貴。

一個月入一次錢一年都係12蚊

不如你sh nio 睇下3年後邊個賺多d

咁同中國三年後會統治世界有咩分別

sh tsla唔夠
應該玩月供tsla

下雨天明燈巴打話This company is different架

每月1股

你係非洲食晏？2蚊1餐

點解ft睇唔到某啲股嘅成本幾多

唔該巴打
好多謝你肯答我
連登有愛

發覺「非洲」呢個字喺呢個post裏面
一個鐘頭內最少出現一次

又笑石巴

逼自己儲錢
做一個真真正正嘅elon 支持者

仲買TSLA
我去左買恆馳啦

求救
岩岩申請咗td帳號
但開個thinkorswim app裡面右上角搵唔到on demand button有無人知係未用得定點

恒馳差唔多有預購

假膠？

真心問
點解要咁諗我

識買緊係屌棚

好多新臉孔

包括我

繼續假膠?

換匯2usd
一年24usd個果2可以計每月十蚊月費

係直頭變咗零

9月開學變網上開學，家長不再如往年買書包文具，轉為搶iPad搞IT。大批家長在網上紛紛就IT問題討論，有多孩媽媽要一孩一機，但多區電器舖的iPad已沒有現貨；有在職家長又擔心，孩子要放在四大長老屋企，但長老不懂電腦，要急急為長老屋企搞網絡及添置電腦設備，非常頭痕。

不少在職港媽表示，自己要返工，孩子由四大長老湊，但老人家屋企沒有WiFi和電腦，用電話則屏幕太細兼浪費數據。有父母建議宜盡快買iPad，因為使用iPad比較少技術問題、耐用及易操作，但很多網民表示在剛過去的周末，走訪過多區的電器舖及蘋果專門店均表示iPad無現貨，現在網上訂購的話，起碼要等2至3星期，趕不及開學。

果果 開學要爆上啦

分離從來不易 孖展上當早已知

全個倉得 INTC 跌

你明明old seafood
我就新啦

全個倉得intc?

tesla 2290

2290 位巴打回家了
要唔要賣返出去

新手善用不推文

TSLA 今晚上2300

7000先放

AYX

WMT搞大咗e commerce 之後仲算唔算consumer defensive呢?

盤前高開>>多數低走！
新手準備離場tesla 進場nio !

好似想高j tsla

好彩宜家先2300姐

日日都開車
真係無窮人

好大棍直上準備2300

盤前已經係

2500 ok

今晚破硬2500

50 蚊入
到依家仲未返家鄉

我感受到資本家嘅快感

晚晚咁搞法 好難有心情返工

今個禮拜2600就表演自含

Fastly 又fat fat

LM

盤後2600 等睇表演

又破頂 痴撚線

唔計盤後

痴線

摸頂 2300

2300已破,2400 IS COMING

咪走數啊

盤後仲係今個禮拜 你係咪想走數

dllm 日日火箭

入一股tsla坐下先

返工為左買多d tesla , 好快財自

簡直就是free money

果果

想panic sell了

唯一笑住GEL頭既神股 - TESLA

而家買一定會揸到拆股

套息交易好容易一個唔覺得蝕死你

等到拆股

Sq

盤前龍
開市半個鐘又棍落二百蚊

好似係

Bug
擺一陣 無出現就email佢

十二點有神秘力量

係咪啱啱一粒鐘見唔到所以打出黎

石仔又準備sp tsm

啱啱入左4股

傻西fb nvda仲跌緊

我都新

vxx 升

你又買咗？

Not NKLA

禾系新人多多指教

Tesla日日龍市

你賺緊錢了

不如直接殺上去 補埋個裂口

真係今日高位 聽日低位

吾好

夠薑嘅trade埋EUR/JPY 炒返細個debt吖ma
我就唔攪咁多嘢
我要錢搵錢，唔炒嚟炒去用時間搵錢

就快可以0成本了

P牌新手留名

新手LM 咩都唔識

我發山下智久巴，每隔10min 就會gel一次頭

Gel足全日

加貨囉屌

盤前全部升咁滯
今次仆街酒先

更係冇啦。等星期一

系

誰是p巴

禾刀吾色

0成本TSLA 你叫我點輸

求先冇出現一陣跟住有個巴打又嚟
石仔好慘

因為GEL頭有助暴升

鍾意笑人傻散反Tsla果班傻西唔敢追Tsla又葡萄人靠Tsla日日爽執就會谷住谷住係Tsla升到3000回少少落2900就會衝出嚟笑人傻散高追
1700已經試過一次

咪扮野啦

初黎報到多多指教

真係終極股王
今晚破2500

tsla走鬼喇

Tsla持有揮手區

Easy money

放淨幾多股？

最多拆咗入一股
依家啲錢唔係我賺 sh嘅巴打好波

你啲貨唔係$1600咩

未放準備緊

誠哥禾系新人

差8%

走鬼啦

又吾又系
識唔識打字啊5P仔

禾系新人，誰系石仔

大家一齊叫 2500 2500 2500

禾都唔是考色呀

你有咁大碌先算啦

唔識咁就一齊Allin tsla啦

打鋪機轉頭見

色

唔坐tsm了 責喺度我拎出嚟擺落其他地方好過

人身攻擊

一早跟我咪冇事LOR

例如呢? tsla?

2300蚊股價
3萬2千億市值
年頭到而家升咗4倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買Tesla
我叫佢唔好買，第二手升咗又屌我

泥系禾好朋友，一齊gel 頭

科技股 睇數字把鬼

人哋柔軟唔得嘅可以好似橡根咁拉長唔得嘅？

希望個倉今日生生性性

昨日又係呢個故事...

D人買呢隻股緊係有原因 你買股唔做資料蒐集既咩 ....

酒仙

條氣都gur啲啦

BTW TOP 係2310係JM9

binc潮文bin到2046

20隻nio

無力lu
酒得

tsla aapl 就算跌咪坐

fat
可能有人掛無限期單
唔記得改返

原作者老母都幾慘

有無td 朋友help help

佢都升咗3成幾4成 唔係咁差遮

所以直上2000

3000億個非洲人民既每日收入

最慘係有個咁既仔

買完唔理佢了 準備痾in

一個國家未?

痴線咁多人入黎gel頭

盤前乜野都升好驚

想開市入張tsla 2300 put

（下雨天炒蛋, 2020)

tsla跌穿1400個陣班淡淡係咪死晒

成個非洲

唔明你想做乜

珍
頂唔順 唔賺了

石破天驚

留名睇大戶打交

tsm 我真心屌你老母

又陰趺

點止一個 一百個啦

咁都陰 明跌啦

等位再加注

有咩好買

睇黎今日都要落翻79

驚天地，泣鬼神

BRK.A

我已經放棄左TSM

如果照呢種pattern真係最好次次盤前新高都放，之後回一回再入

尼日尼亞都4千億gdp

tsm幾時出滅世棍

佢每次回都係大戶放貨推落去再趁低買,大戶有無咁好人俾你捉到路

點解TSM可以咁妹

想睇X2

Sqqq

VEEV搞乜

認真答，其實係Tesla 喺2018至2019年被嚴重suppressed
你見二月market crash 之前其實佢已經標緊上$900

p兄拉左筋未，定深潛走數

其實係唔俾option友賺

星期一2600收市都有

好似今日3033咁
傻散諗住市價入

GDP唔係計每日㗎嘛

option咁多利潤唔殺唔得

我當TSLA係妹左幾年儲力等機會爆邊你諗下儲左幾年力可以幾癲特別呢間野KEEP住賺錢同係咁出利好

我見佢有個on demand function 可以用歷史data試trade但我見唔到個制
thx anyway

回調回幾多先上到車

今次佢走咩數？請叫HG定人體tesla?

OSTK點睇

人體TSLA
下一條數係2400就除衫露J

年輕人又錯過all in tsla末日2300嘅機會

其實呢，不嬲股價升幅係喺每季earning 與 earning 之間
所以如果嚟緊下季earning Tesla 撻Q，都係會人踩人

股票就係估earning

盤前龍 開盤龍 盤中龍 盤後龍
龘龘龘

笑料重溫

TSM

升咗幾日 用兩日就回番晒

坐咗成個月
但唔會走 簽生死狀

所以ER同ER之間就有個trend

其實個post咁多手足
我真係唔認得d人名

打算坐佢幾年
跌就溝佢老母

Thanks for sharing
我唔太覺後呢d有用
同analyst 估earning 差唔多

見到work都唔開胃

喺呢個post蒲得耐其實黎黎去去都係果班人

重有半個鐘

TESLA又升
on9

新人

講咗唔好亂嚟，呢隻嘢真係市場垃圾嚟㗎...
我完全唔見有跡象有人想要呢隻野
除咗index arb開機arb Russell 個陣

想請教下各位, FB 尋日個成交低到咁?
定我個野壞左

我記得你

愈來愈多人吹奏自己贏幾多錢

贏唔到

愈來愈多人吹奏自己輸幾多錢

一號清倉訊號

又好似星期一咁盤前gel頭

咁大手

有冇原po

月供tsm 第時留返比個孫

我記得你喎，扮新

無少年股神幫手panic sell人踩人 邊有大特價
利申成日panic sell

好撚驚

2300了

我升到panic
跟住sell
算唔算panic sell?

一頁財經台 5個POST講TSLA

Nvda穿500未

巴打之前放咗有無入返

唔好睇跌咁黑心啦

最後的輝煌 等睇7/13

個孫死咗都仲妹緊

一入即趺
孖左好多 求下你

我想入

nvda橫左成個星期
其他fb nflx Adobe隻隻升

等熔

你跟開石巴搵食?

百年tsm

NADA唔怕坐
有排玩

大家快收，我斷後

依家入啦

琴日aapl撈左底。今日到nvda

臨開市叫下春先

洗鬼睇呢d咩，
就咁開個YouTube睇吓Tesla review 已經知有幾多人想買啦

數字愈precise 愈唔efficient
根本要個大概就夠
留返d時間精力研究其他嘢
Get big picture 重要過精準

我咪話我上星期5 ching咗chong
賺少咗好多

準備 清袋

星期一坐完貨個班又入返黎鳩叫

日日都係505-510輪迴

新手留名

係咪可以不問價入AAPL?

新手 all in sqqq call賺錢

strong hold算啦要比d信念
尋日我都嚇到走左tesla再入番已經蝕晒差價

熔熔熔其實龍市

SQQQ升好多 早排先$5

之前講咗啦，等small cap上

最快賺錢方法：孖爆SQQQ末日$35 Call (Super QQQ)

OSTK同APPS點抉擇

新手call開broker買tvix

蘋果gogogo

可摸以講多dd
我懷疑我miss左

鐘聲響起ching chong的訊號

果～～

就來返家鄉 比小小耐性啦

tsla會唔會升到上2千4呢
一諗起p巴張2100sc肉都痛

今日tsla殺call

2500？酒呀

依個氣勢唔斷 大選完隨時3000

鐘聲響起strong hold的訊號

無呀，個市牛成咁
大cap股上完咪至細cap股囉，
前提係你要揀到d真係優質嘅small cap

果

Friday is fomo day

反正我實玩到大選

你唔係400幾入嫁咩 定其他輸好多

星期一就跌落1000啦

做乜成日追擊石巴

好多時friday 都係磨

Tsla星期一開市價已經拆咗？定要收市後

屌次次都要講一次
真係咁多新人咩

成個星期升15%
大佬呀 我都嚇倒

再上多次2千

今日我估會爆升

乜唔係上左82咩，發生咩事又翻80

唔會回到76既

Mrna

今晚升爆佢

又升

oxy

tsla 今晚2500

癲
你幫小西集合哂d 分享未

連回調空間都無？

2305 DIU

真，幅圖可以拉到條線係斜落

返工對沖完
但想 股輸 就用股黎追

已放棄

今晚1900見

一陣會好多苦主出嚟叫春
Dum哂心口話呢一兩日清咗倉

1900

祝你好運 我仲未回本

ching chong

mon post達人

信小西冇甩拖

清左孖

尋晚高追左tesla又變左山腳好恐怖

啤～～～～～

重有5分鐘，tesla會唔會開市人踩人呢

今日高位 明日低位

Ching chong酒仙

全球最大線上賭場五分鐘後開跑

我覺得開市會跌

應該唔會

酒

今晚應該再輸多幾皮

有冇老手分享下上一隻好似tsla咁癲既股票係咩？

回到76就入貨

回到2200左右啦

應該把握埋呢次跌幅
孖put 食每個浪

前兩日盤前gel 哂頭咁

尋晚好似話你call 左

BRK.B

一起步個陣
特斯拉開閘脱腳

無一隻癲得過tesla

Tesla 2300

盤前gel頭多數都898

你地止蝕SET幾多 傾定數 走既時候一齊走

重有三分鐘
信念 SH

升到心慌 好驚FREE FALL

仆街SHORT左TSLA 佢升到上2300

上次76已經溝了

當年大麻股仲癲

鳩升升到個老闆入五大富豪得FB

P巴咩

tsla大船，唔放

契媽G Monster

調轉睇既005

止蝕 咩來㗎

ARKK 都上緊去100

可能係RCA corporation

唔會講
如果唔係點係你身上拎錢

準備出閘

大把插得快過5號仔

[member]巴打去邊個市?[
近排我都有留意吓英國d野/member]

short tesla 一定係short 左

4000齊頭數先走

開市2400,P巴又多樣野可以走數

kodak

sdgr

柯達 無論升同跌都超過TESLA

intc

認真咩

P巴(走數)岀來未

TLRY

新手是咪買sqqq

照擺，我唔驚
錯咪錯囉，錯咗仲好等啲人唔好係咪都信人
學識要有自己判斷力

佢2400賭乜？

tsla o的大單

早幾日入咗啲，有排坐

又熔

走呀！

TSLA 日日都咁多大單入 成件事好假

1.5上到59

同你一樣

危險！ 2200樓上入個啲快啲止賺！

股災好睇

大單多到TSLA 射左

一片綠悠悠好養眼

2270

Tsm put已穿

tsla free fall呀 酒呀

食到果浸就人生無憾啦

倒數5分鐘

果日好多人食到

屌你老母爛肉

納指升又跌 跌又跌。。。垃圾。。

Tesla d大單咩事

希望TSLA 拆股之HOLD到2000

aapl tsla咁撚快無力

月尾600

我果陣無食到咁盡

Tsla係唔係咁多大單呀

廢指又冇力 升得半日

隻TSM搞咩

AAPL 大單出 TSLA大單入

In case你地唔知

當年大Cap黎架

That's an appreciation of 936% in only five years -- equal to an annual compound return of a monumental 60%

酒啦

龍🐲哈

仲80喎

究竟apple係咪會分拆

tsla free fall but SH

2280再溝

升

倒數1分鐘特價時段

巨硬得個名硬

瘋狂吸貨

小鵬

懷疑係托價派貨

nvda

道指跌 納指升

新人留名

啲大單cls

電動輪椅

唔會呀蝕硬架喇走得好走喇

同大戶同船

唔會

今日又係巨硬

屎棒咁都有得升

高唔高j 中國野 好淆

2309 cls

邊度FALL, 有貨表示想佢FALL

拆完都同register date果日一樣

上啦上啦 電動輪椅

Why not both ? 小朋友先要揀

認真就SQ... 那我好少time market 嘅不過我覺得Tesla拆股後真係係時候會回
大佬，升後咁快，總有人take profit

邊度fal2300啦喎

唉 點解當初要放tesla

2400

同沉日一樣
人拆股佢拆股
拆到成個阿婆咁妹下妹下

踩咗幾分鐘腳指

MSFT 升都升得慢過人

加貨

又話拆後420.69
呃人

2400除衫除衫2400除衫

新手一問 拆股係咪即係好似brk a同brk b咁

AAPL 515呀

好明顯gay cook 想佢500附近拆啦

我打字果陣真係fall緊

睇住TESLA D option真係好痴線,瘋狂有人買

根本開始即入tesla都唔會輸
阿婆都識玩

同HSBC除淨完唔派息一樣

望$250

NVDA搶先跑出!!!!

巨硬

今日應該唔會，只會一條大45度角上斜線

大家注意 開始多人gel

特價時段比位上車姐日日都差不多架啦

CRM起飛啦

支牛啲IV 點解永遠唔過400%?

個市一跌佢就跌多多

一齊SH到694.20

頭先好多人睇電動輪椅開市跌既去左邊

tsm amd 真係天生一對
屌你老味

我坐緊d貨比人call走曬

垃撚垃

屌你老母apple

贊同

你地點睇到d大單

佛系股

gel頭緊係gel XPEV 屎棒輪椅

515

WORK!!!

VIX都一齊升

free fall

nvda 5日了 肯升未

一齊妹，又橫盤

命運共同體

aapl

515係咪冇希望

入左張put 賺小小好彩走得快

Aapl free fall

sp左75 amd

74至岩

早兩日果張？

好微 呢幾日都係開市已經係全日最高 除非今日第二個玩法

Apple永遠都唔會令大家唔失望㗎嘛

nio升上20未

TSLA 2500
AAPL 550

tsm真係廢撚事睇
一年後再算

2400 option萬幾張

係到

電動輪椅大單多到嚇死左

來溶斷派對 來溶斷派對